作為和理撚既睇法

唔會退, 因為五大訴求, 缺一不用

就算口講應承全部訴求, 都要等到真正實施及有結果先會考慮退!!!

勇武我唔會放棄你地!!!